美國紅藍兩黨豪賭 攬炒全美國

件事發生到咁係有小小意料之外

但正如連登仔所講 法院唔想孭鑊 但佢地可能將會因為咁而令美國分裂

宜家最後既死線就得兩條

第一條係德州公投啟動
第二條係公投支持獨來通過
如果呢個條線都過埋
隨時美國一分為二 可以預計到一啲深紅既州都可能會咁做

如果兩條線都過曬 最高法院又否決德州既投票會係最差結果

由公投出左支持個刻其實美國已經玩完
法院點玩 只係變和平分手定戰爭既局面

無論點 最高法院一定會被歷史記住 遺息萬年

可以話搞成咁其實都係有可能預見到 4年前侵上台其實就係紅藍既一次決鬥
兩黨惡鬥一日唔解 美國遲早都會散 兩類價值觀完全唔同既人 遲早會意見不合

GOD bless U.S

有無你講到咁誇張呀

笑咗

你去過美國未

其實點只兩黨，傳媒、big tech、正苦都要附上責任

一年前你估唔估到反送中變大逃亡

牙哥一頂帽改變左歷史

咁你覺得會點？

咁你有咩高見呀

投票入面個首席大法官話聽左先
之後黑人係投受理
2個投唔受理既保守派咁岩就係侵擺上去果兩個
唔知咩事

我先唔覺美國會分裂
佢地自豪既身份係美國 比起本土意識更強烈

歸根究底都係今次大選出現左唔合理既選票又郵寄 比我就重選或者流局算

一邊無人想侵連落去 一方面無人想拜登上

俾trump落場玩預左成個美國會收皮. 完.

痴撚線 比人收買左

GoP唔會用呢個方向玩
拜登如果做到總統其實會係無限弱勢, 自己黨內極左反共大財團呢三堆人handle唔到未計, 仲有harris呢個女人夾佢
而黨外ABT本身都唔buy拜登, 而GoP果堆ABT更加只係憎侵實搞你民主黨人

所以最大機會係拜登呢四年乜都唔做, 似過渡政府, 或者甚至係中途腳痛走人, 如果係純粹過渡做足一任都好D (不過都避唔過冚球鏟), 如果腳痛比奶共哈上台就再加速多D

參眾兩院院長做會唔會係最好結果？
但個市一定跌到仆街 同埋浪費四年時間

我諗dem嚟緊4年都只係得一招，隱形唔回應再加各大傳媒幫手護航

支持美國分裂變兩個國家

咁咪兩黨都可以一黨專政 永續總統唔洗煩

不過睇下到時藍定紅州經濟會唔掂

正宗中國成最大贏家

認真答你 法院判拜登贏 侵落台 支持者示威一下 完

藍州：咁係紅州唔掂啦 我地狂加稅 人人有錢派

連登仔日日吹會內戰

台灣同香港死撚硬

反而咁先係最好既結果
唔好以為總統真係大曬 一個國家強唔強視乎背後既智囊團夠唔夠勁
總統都只係簽簽名 比個大方向 同拉咩人入局

例子林鄭就係蜀中無大將先搞到一獲泡